{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 세라비풀빌라(5월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典の中で別途に個別バーベキュー場をご利用いただけます。 個別バーベキュー場は101号から利用でき、利用時間は入室時から22:00までで、利用料金は電気グリルを使用する2人基準で20,000ウォンです。 201号から204号までの客室はメゾネットタイプで、幼児や子供連れの際は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 プールビラではピックアップサービスも提供しています。 加平ターミナル近くのチョウンマートで一定金額以上の商品を購入すると、スーパーピックアップが可能です。 駐車スペースもペンション内で可能です。 暑い夏を涼しく過ごせるプールもあり、利用料金は無料です。 入室から日没まで運営され、服装としてはラッシュガードと水着を必ず持参してください。 ご利用の際は安全にご注意ください。 また、バーベキュー場を利用することもでき、利用時間は入室から22:00までで、利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンです。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約特典の中で別途に個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はありますか？",
            "answer": "201号から204号までの客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは何が提供されていますか？",
            "answer": "プールビラではピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "暑い夏を涼しく過ごせるプールもあり、利用料金は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 819,
        "QA": 572
    }
}